有30分仲報poly物理治療 睇路呀！東華準備推出物理治療課程！

香港文匯報訊（記者 姜嘉軒）東華學院昨日宣佈，其職業治療學理學士（榮譽）學位課程最近通過香港輔助醫療管理局專業認證，應屆畢業生可直接註冊成為職業治療師，在公、私營醫院、特殊學校、非牟利復康及社福等機構工作。校長呂汝漢表示，校方已將上述課程申請「指定專業/界別課程資助計劃」（SSSDP），有信心可加入計劃。

學院昨日在校舉辦祝捷會，教育局局長楊潤雄及食衛局局長陳肇始出席主禮。

呂汝漢指，該校職業治療課程收生一年50人，平均20人爭1學額，由於課程最近再獲專業認證，相信能為學生家長帶來更大信心，截至目前為止，報名人數已較去年高出五成，預計本年的入學競爭將更競烈，收生分數亦將相應提高。

呂汝漢又指，校方正籌辦物理治療課程，相信有助應對社會對於醫療服務的殷切需求。

東華醫療大學

增加人手，有助降低開支

香港脫貧大學

東華mbbs

個咁撚細campus仲開咁多科
D學生等lift等到佛誕啦

全港職業／物理治療師準備降薪～～～

好波

前世做錯事，今世做醫療